通常考完試個半個鐘，啲人都會突然間好叻

考完試之後大家都會突然諗到答案
真係好叻

屌咩…次次都咁

考完就算,仲諗乜鬼答案

好在我考完都諗唔到 當堂覺得好抵

避免 retake 犯同樣嘅錯

有冇諗過考個時你都諗唔到，當堂覺得唔抵

唔好以為加個 就無咁串

老婆溫成點，做咩咁夜都唔訓？

發堀緊適合我既溫書方法 好似慢慢領略到
但好花時間 3個鐘溫得一個chapter